其實各手足，我地係咪要好認真咁諗吓，點樣做先可以推翻呢個林鄭政府？

所有民意唔聽唔理，真係以為林鄭一個人係大晒，而家仲要硬成立反蒙面法，變成係人治，而唔係法治，務必要想辦法推翻呢個極權政府，還香港人一個自由，法治，港人治港的一個真正香港

香港人 加油
香港人 反抗
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
林鄭 下台
黑警 死全家